買咗部冷氣今日師傅睇位報價

前幾日係AEON買咗部冷氣機
話包1500蚊安裝費師傅可能會再收幾百蚊咁
今日師傅黎睇位 我要返工唔係屋企得我老母
一返到屋企老母同我講 師傅話要收多2600
外機架300 內機架300 反機400
拆機400 坑膠300 玻璃250
然後去水300 電線350

每一樣都要另外收費咁1500蚊到底係包咗啲乜野

有冇做裝冷氣的巴打可以解答一下

正堂500？窗口機
正常喺豐澤呢類型嘅鋪頭買機包左安裝費， 呢$500係所謂嘅材料貴

差咁遠
屌 咁我係咪應該去搵第二個師傅

分體？

分體呀
係咪分體機會貴啲?

分體好似要搭棚

分體要搭棚 好多野搞

4000,明搶....

冷氣佬呢啲季節真係唔撚憂做，搶得就搶

搭棚多四千
銅喉加長多四百
銅喉長左要加雪種多三百
駁長左要谷磅多二百

買分體果時唔問清楚包咩野
下場就會好似樓主咁

師傅話可以唔駛搭棚
如果搭棚仲要收多2100
痴撚線

我知錯了

裝機費 = 買多部冷氣

你咁勁既 問都唔問
分體至撚衰，條喉 擺位
一震又話啲牆阻住 要再兜

不如一槍打死我.jpg

可唔可以借D2話唔要 換窗口機呀

投訴佢冇講清楚
係邊買?

我前排都買左分體,雖然話包基本安裝
但睇完位要加多2k左右
因為分體式要多d零件

AEON

所以幫親街坊冷氣工程鋪實際D, 起碼報地址時, 佢地大概會知安裝費幾多, 唔會有驚嚇價.

搭棚 走線 報小型工程 俾到盡2千中

第一同二係正常，加長加雪種就呃九你！長左谷磅又係呃九你～

我就係巧立名目比樓主參考下

呢啲最仆街
我寧願去豐擇
講到明收幾錢
最多醒多幾舊比師父飲茶
好過比人到現場先劏鳩我

自己裝啦

分體機咁鳩麻煩
我係冷氣佬都係用窗口機

新住宅好多都得分體無得用窗口

其實3-4千真係差唔多

我識個老細開8000裝分體個客都做
仲要唔係難做

分體式周不時安裝貴過部機

可能我預到果個師父好人，我裝分體機唔另外收我錢，只不過佢裝個陣就咁行出去裝，我睇住果師父好有型咁點住口煙，一路食就一路裝......
利申：我住30樓

裝機唔撚冬天先黎裝
呢啲時間底比人劏㗎喎

咁我新裝修等到冬天先裝修？

最後又比多幾舊個師父飲茶 (你鐘意可以唔比)

咁咪俾人劏囉

正路換機 都要拆裝修搞
開窪換喉 拉喉 除非你唔介意啲裝修有小小花
冷氣行業季節性行業
唔係呢個時候劏你
冬天佢地食屎

裝修一年四季都有得做
冷氣啲人唔熱點會開冷氣
唔開冷氣點知冷氣有問題
又點會整

其實我唔係好明你地心態
買部電話用成幾千銀又肯比
裝部冷氣幾千銀但會話貴？
比多少少錢裝得好，好過你裝得唔好既時候又多問題啦
正常你換2次電話都未換到一部冷氣啦，點解唔肯比多少少搵間好既裝。
1500蚊裝部分體，唔洗問都知會裝成點

你被人呃啦
利申：冷氣佬

Aeon果1500係指基本安裝，即係假如個師傅可以咩都唔使搞，做可以塞到部機入去既話先至係1500，假如要做其他野就每一個同你咁加

利申做過aeon電器，果時有同時都同我講唔好係aeon買大電

坑膠都300

Aeon買過窗口機3部同原本舊機size有少少D分别一共收左$500

俾多五舊tips當睇表演都抵

分體未必要. 只係如果你裝外體機要遠離個窗口既就要搭 唔係點裝?
如果近窗口 多數扣安全帶就做
仲有唔洗咁多錢 如果佢包既.
個個師傅就肯撚定係呃傻閪先會咁.
你媽一定係個樣俾人覺得易呃

俾五舊睇驚悚片？

我直情安裝貴過部冷氣機

屌你知唔知價架你

分體一向咁

嫌貴用返窗口機囉，搵到熟人都要收2000一部包料